感謝TRUMP TRUMP集中post

大家出tweet多謝trump兩樣野，第一系叫停解放軍，第二系簽法案關注香港事件。有兩大好處：1.拉對方企硬香港尼邊，有咩好處大家用下個腦，當然等對方吾容易轉態，亦會令美國群眾認為trump系企硬香港維護法治，甘trump之後比較難改立場。 2.人地幫左我地，我地需要向對方致謝，最好方法就系多謝人地總統同議會，多謝代表就等於多謝對方人民。

Trump Trump